黎明行動 東隧發夢篇

發夢成日係藍田發夢
宜加紅隧發緊夢
點解無人諗住去東隧發夢
東隧 香港島入口 海提街 空氣清新宜加 位處鰂魚涌商業區後門 我都好想發夢

方向正確

推

push

太古和你lunch時最岩發夢